今日有冇手足比人捉到?

報個平安?

比捉到點報平安

樓主係on99
唔好怪佢

Alex alan 都捉左
所以佢想關心下其他手足啫

呢個係中學雞小學雞玩既問題喎
老師點名有同學話冇返嘅舉手

佢問緊班呀sir

你今日拉左幾多人?

屌你老母殺人犯

我根本就唔係警察

如果你覺得鬧完我可以發洩到你心頭嘅怒火嘅話你可以，但係我根本唔係警察

富臨

你係大sir

咁你點影的

解放軍定武警?